主人玩倉鼠好慘！🐹

:( :(

橙喔

倉鼠好像有差視覺，看不到遠東西

我都試過咁挽

挽你老母

呢條片有無十年...

應該有

見到是2008年拍的

🤦🏻‍♂️